深水埗警察拉左記者

我睇應該有記者被彈射中（唔知咩彈）跟住警察沖埋個傷既記者，跟住拉左另一個記者

大公記者嚟㗎cls

Push

推

係就抵啦

拘捕？
定係打？

好搞唔搞 搞大公記者
一次過得罪晒兩邊
真係得偽進狗做得到

聽日要集中焦點係記者中頭同被拉

RTHK記得受傷
大公記得涉襲警被捕

商台記者個頭比人射傷左，大公報記者保護住，點知比狗話襲狗拉左

十分鐘後放返，可能知道自己人，狗咬狗無用